[An/iOS] Alchemia Story 煉金物語

官網:

AN:

IOS:

已正皮表示支持

開左咪又係無人

等左10幾分鐘load完入去創角, 跟住連接錯誤踢左我出黎

係咪仲大迷惑緊

創角都有排玩

慢慢玩, 創完就無得玩.

打完名就試玩完畢

連隻角都未睇得真

攪左成半粒鐘出去就timeout 唔係要再整過嘛

咁唔知喎,我係整埋隻隨從先玩唔到

屌 第二隻創角係隨從？ 我仲以為係hang機整相同既人

大迷惑開始

玩都未玩就大迷惑

叫佐整佐人

唔知有冇save到...

kekeke d台仔玩到0既...

咁撚煩0既要整2隻人

屌 要刷首抽架

Dele game個record 仲係到 冇得刷 棄了

整完有冇得改過d樣

點解入到既

日本仔最鐘意既大迷惑中

唔知玩乜鳩

入到？

指示唔夠 唔知玩咩

愛回家玩返商隊

2隻都唔玩

回家了

等Battle of Blades 專一

影相game

刷首抽教學

首抽中2 UR
想問問係內定必中既假抽定真抽？

送嘅首抽我得1UR 反而5千石就2UR

返工偷打中，係咪同人一齊打個陣PARTNER就唔會出現？

跟左佢咁用兩個email都唔得
第一次入左一個email做引繼
之後出番去更改email入去
都係同一角

個視點好難睇

D人bug石開波可以有2萬石

半成品，垃圾

入唔到game

得一件

做完 愛，回家

留言人影都唔多個

返game行路講野多過打怪

影相GAME